有瑞典手足係中國大使館門口放左個墳墓同係山上掛FREE HK

respect

Like and ReTweet

推，有冇twitter link 可以rt

多謝支持

.
twitter 暫未見 FB就有

犯國安法拉得

Link呢

照like 左先，thx巴打

年經

Sweden

Link呢，冇link開咩post

瑞典好堅

liked

very good ball